早來的生日快樂

dptksojsqqunotyjfsu
我知道今日唔係你生日，聽日先係，但係我都係忍唔住打咗俾你講生日快樂（希望你記得點解啦）⋯⋯分咗手呢幾年我覺得自己好垃圾乜都做唔到，以為冷處理就會忘記到你，但原來每年嘅罪疚感都會倍增。
其實你cut線我都預咗㗎喇，不過我都好想同你做返朋友（應該都好難好難哈哈），希望你讀書上莊住hall拍拖加油，始終你都係叻仔嚟，對你有十足十信心 同fb上面嗰女仔都stay sweet啦

你係阿希？

唔係啦